[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2993)

正贏

Fast

好

死巴狗

2;0
睇黎9.5B已死

斷巴狗

拜no goal

唉屌 冇角

3c

Yy

科仁吉祥物。洛賓

紐約城針

華西係咪食左藥

齊心20

巴唔輸456都偷笑 仲想嬴,,

未開？

針定

落底刷c啦

點降巴會輸2粒

好彩拜冇串到巴狗

解

拿波里會唔會有里昂奇蹟?

巴打呢排推成點？

疤 cup到一世球迷

無郁過

我美會入3粒

副陣 難少少

奇蹟俾多2c

2:1 拿!!

冰封！

napoli 1:2

劇本黎勒

俾條生路行下

今日推成點

比多1c都難 9踢

俾唔到

買親個隊實炸

拜30

0:3

拜03

拜GOAL~

冇眼睇 休息

打和打和打和

垃圾巴中場好過數

3:0仲刷唔刷

拜狗勁到

美C 射D波比人救撚哂

求2c

我終於明點解推先好
日頭連中4場 夜晚連jump4場

補完條冇柒頭 大波條飛又即刻收錢

可能有1隻 2隻唔敢講

買唔到1.5/2B 可惜

唉屌

半6全9

屌 唔係9.5B都要死啊?

26-05-2019
03:47 下一隊入球 (第3球)
星期六 25
RB萊比錫 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
客 @ 3.36

繼拜9半7全7 又一力作

No more C

10！5b開出 抽1派100

lm

冰角 我屌你老母

Lm救命

美斯小朋友2:1

Meeeee

拿波ng

屌你 你有個9。5s叫糊

ME

你唔好玩我啦...

只限頭10個

Lm

我

又一大堆cd ROM

巴狗冠軍熱撚到 CUP撚硬?

入波飽

係

拜補幾

德國波會唔會唔補

20

3:0仲補乜

有幾熱

20min?

屌你 俾一角啦...

美職仲未開

20hrs

南非收rc 阿根唔係唔456呀

All in

豬死想轟巴2:2

9.5b都羊唔到

小花幫吓手

美職係咪唔開波架啦

法國的教訓

迪加史卓普快追和 dllm

巴9個w仲有8.75派錢派撚到

巴塞等7.5b點睇

0角 頂住

意假大角真係派錢

冇睇法國？法國做咩

Thanks god

9c完

半7全9終極練心 巴打買左幾多

屌你老母9c

9。5bjump 10.5s gel 又打和

未開波

9.5s居然開到好多大戶贏錢

阿根31

9.5S 2萬5個位巴打同之前租樓撚個場696 一樣, 唔洗死
有運

今次我買大

有無9.5細手足

德甲個場咪比2R入哂波
仲想點

不過有補10。5s 想夾角

迪加史卓普上未

Sameeee好撚好運

9！5s手足派我

我買咗12.5細

7k唔講住 我去換底褲

玩拜NG 個班執到笑,爽賺到, 仲洗物玩9.5S 練心

迪加史卓普屌你老母追和未呀

拿玻9.5b一早叫完

買昨芝加哥後悔

巴 冠軍有無得諗

迪加史卓普1－1未 快啦

仲黑過02年泡菜個球證

朝早波點買好

想訓 等埋巴果場完先

拿波無入球ALLIN 等收錢

甘美奧

信你

DLLM, 賭盤賭餐死
拜NG 個班執錢執到去睇樓

75mins 咁高水驚唔驚

巴下球allin收息

拿玻里肯定追和

富貴臉中求

完左季啦 風流波

真 ALLIN了

總有成2。2水

1000k?

跟

主客和 星期六 27
博洛尼亞(主) 對 拿玻里(客)
主客和
和@3.55

尾輪意甲, 鳩篤和就輕鬆收錢

阿根廷U20(中) 4-1 南非U20

咪係怪怪地

有，嚇到仆街，叫冰角仲比人屌on9

on9

安圖法加斯達RC

All ined

華西W仲有1.27
大注收息岩哂

搏巴禁屌買角大好過

得番15分鐘 有2.12 幾好賺

1。27羊2球 咁抵買

不過我唔賭了

轉左角大黨？

22

ok 2:2

2:2.
話左意甲尾輪真係送錢

證明左 錢冇咁易搵介賭了

2-2

巴狗咪刷

夾角9。5b 10。5s fail

ALLIN和波 又等收錢 尾輪一定和波

屌你 我all in 左
講笑

仆街拿玻3.5/4B就有2倍......今日真係無運..

拿波ng cashed

我信疤可以追和了

會咗22

信念成功

nyc中眉

直屌華西W收息 拿波和波

話過買22

岩先3.5 你唔入

難以置信

Yy咪學埋星星d野

無入球？

依家追多注NO GOAL 1.75

旺呀你！
跟住買咩呀

收到風會3:3

2:2 100%

捉到3隻疑似CD Rom

唔洗集氣, 和硬

-6中一場咋
我是好人巴先旺

超人 1-1！！！

多謝你教識左我 要追多幾口 唔驚!!

又俾我燈到入唔到

屌你老母
見到碧基就嬲
當自己前鋒咁做one two衝前

Me?

拿玻里cup

屌 上盤又jump

有個"史"字+長名既隊都會嬴盤

鹿特

斯巴達快啲入多2粒先

巴5c

今晚仲買上盤 抵輸
手持 超人 華西 博洛 爽到

YY 變下盤王?

巴 9.5b 最後逃生船

突然咁刷得巴

定律 朝早上盤日

迪加好波

屌 阿根22 阿根入多粒 頂實個盤先

買嬴個隊

卡拉屌丫12碼都射失

疤士氣都冇埋
華西1.27穩袋

乙組讓半一,咪出來搞笑啦

屌 玩爆上限

同巴狗一樣 讓平半都要諗諗

電話幾多號 想加上限

1-1 智假

意甲 最後一輪和波定律

鹿仔可唔可以入番粒 救命

聽晚

無得買 爆咗上限 50萬

智甲俾多粒我

意甲準備收錢]

唔覺自己有投注咁多

巴塞連運都冇埋

巴咁都唔入

應該訓定玩美職

屌又入

又爆yy

32

屌你老母爆我no goal

fire中柱

messi 52

燈？

Ng 全針

求求你

33

9UP

入波

鹿RC

rc

屌你一求就戰神卡 弱智

擔心你成為星蛇

巴狗唔刷角，抵死啦

出邊仲要全世界出斯巴達, 好似嬴硬咁

紅埋 度下場了

控球在腳

紅左先贏架

輸波啦佢

再一次證明拜仁慕尼黑嘅角球真係撚手足

YY 準備3:3了, 條撚準備

美職大波波

客NG @7.4
和@6.0
咩事?

鹿仔贏波抽1

含

冇咁多莫迪，副陣就副陣

聽朝先打電話

小妹冇撚, 奶西OK?

要求會開多50得唔得

500k

THIS

Ok

唔知呀, 未試過一日賭咁多
你打去1818 問問?

聽日起身先打 太夜 屋企人係到

唔撚信拿玻里唔追和

落街打囉

補唔到飛 由佢

不勒 唔賭 打和咗好耐 聽曰先賭 唯一係補唔到巴狗8。5姐

火燄fg?有無人同路？
另外，鹿仔快cup!!

parejo out得

中

即1-0

屌⋯未買得切

炸

炸左 再入啦

咁有機會買了

博洛咁撚狗既, 唔比人和

炸完對家入

鹿仔cup!!!!

買得切?

怪盤 30min總有2。5高水細就知大波

真1-0

斯巴達快啲入一粒 我半格就夠唔貪心 同埋nyc一係同我守和 一係入人

巴6c

最後250燈埋

封住買唔到岩岩。

parejo喊咩?

Var 好波

NYC 針

智假俾多粒

疤 咪刷啦

鹿仔贏波啦求你

封左盤買唔到⋯⋯

屌那星 咪刷巴狗

全日贏定輸睇依注

巴狗試下破旦

巴無咗蘇9真係無進攻點，睇黎真係2球完場

輸比私家雞 遲半粒鐘收幾多

nyc今場唔識入波 屌

想買疤下球。

鹿仔我屌你老母

屌

留意咗d附加賽好多和波加時

收山腳

鹿🦌贏波啊屌你老母

已買

戶口結餘不足

上場點樣屌打銀河

Yy今曰好似亂fing d錢咁

碧基斷腳啦咁都唔入

講個笑話 荷乙打荷甲讓半一

鹿仔贏波聽日唱k我嘅

7cccc

9up姐岩岩
巴ng真買 一粒都冇就冇計

巴1-2

12

紐約城追和有冇機機

巴GOAL~~~

疤快和

入左

又贏

垃圾巴咪再刷

冇錢你想點

又無買屌！次次講完都未買就入。

你結存都唔夠

Yy旺到

巴塞8.5b gogogo gogogo

正定反

今日都輸

華西頂實

ON9 卡拉MISS 12碼
大唔到

從來都唔反

閘住

屌on9左買左讓半球 未收得錢住

拜仁果場等派 之後1.5水入左300疤 第一球
1.9入左150

8。5s 頂實please 買爆咗上限無得補

好彩買唔切鹿

原來你買咗8.5s

美斯終於入

飲水

on9 紐約城輸撚緊都仲谷唔起

無得補

仆街對左 補返飛s 先

Cooling break 做乜9

鹿絕殺啦 唔好撚9我啦

下一注等馬會開8.5b

有咩即場可以買

NYC和未

豬都買盤

屌你老母1:2

鹿比人入埋⋯⋯

立即比人絕殺 8。5b都似雞

跟8哥買

nyc goalllllll

心靈紐約ng

入左啦

美職半大

智假肯入未

鹿針 NYC好波繼續入9佢老母

全部開下盤

紐約求你下半場生勝
頂住個半格都好呀

跟親人買盤都jump 我係咪又比人落咗咒

nyc禁區都入唔到

nyc cup佢

屌 咁都飛機

死都唔落8.5

秒針

7半有冇水

入波唔使入禁區嘅

想死 好眼訓

買埋訓

疤有無多球？

依場美職開到半大係奇積 節奏慢到pk 兩隊成撚日係後面猜 利申半大

訓醒收$好過

有 我買盤好準

美斯GG

。。

貴精不貴多

真？？

只要有信心

屌 ... 8.5s 點頂

堅持

點解可以比人禁屌 nyc

Same 爆咗上限無得補

巴塞下一粒

想等7.5 但

支持

買左咩

疤追和未

新英格蘭角細

努力中

只求打和算

心臟病啦

屌你老母

你有得補喎

好人好姐 買咩細波細角... 屌

8.5b gogogogogogogogoggogogoo

叫馬會加大個額今場羊到 輸就仲4番一兩日

放棄好嗎 比我羊

介番1 2日賭

初盤9.5 1.7
8.5可以話食硬

8c..

仆街8c

8888888

立即完場please

死巴狗 咪撚刷

華西完場比我食埋個客win

洗碗等收錢

再刷仆街死

99999999999999

屌真係...

9c

心靈紐約3.5s

9C dllm

dllm

比多C Ok?

1.7 2.02
1.72 2.00
定律

......

2:2 ok?

又係你呀

........

咩定律

..........

角大定律

1.43no goal派$？

又一注得一注冇左

訓得咁少上限賭jj

封咩？

89

買左孖寶半全膽 以為叫緊糊 點知原來冇禁到半場0:2。。。
有冇人明白起碼一皮呀

一場歡喜..

Vidal yc

頭先球探都封
快啲和

有無人明有錢無得補咩感受

2:2未呀

10c

尋晚諗住收返廢青條數串法甲4x1,垃圾狗會派唔切，一起身睇中撚曬

屌你老母又神10?

屌你垃圾巴又爆角

爆左9.5s

咁都十角

角球大細 星期六 30 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
大 [9.5 個] @ 3.30
GD

疤補幾

又係最後爆

5分鐘

仆街了

屌爆華西

又封

咁姐係點都角大

malcom有價好賣
條友冇乜貨

華西單刀不入

疤12碼未

華倫1ON1 對龍門MISS

唔係疤入就duck了

華西單刀射撚左去邊

10.5B cashed

11c

劇情需要

格鬥家

完場

3.5b都好重飛

No goal收息都係練心既一種

咁都唔入

疤狗我屌你老母

正氣
角球大細 星期六 30 巴塞隆拿 (主) 對 華倫西亞 (客)
大 [8.5 個] @ 2.04
大 [9.5 個] @ 3.00
大 [9.5 個] @ 2.40
大 [10.5 個] @ 4.40

笑撚死, 華西係唔入第3粒

我了

訓lu

gun

巴有幾球明明應該入硬屌

輸巴狗WIN

但係唔應該拎西杯

唔講幾球啦
就講美斯果球中柱就知呢場冇得救踢得柒都算 運都冇

轟?

華閪最尾2球都唔入
買左3.5/4B

疤柒到呢 歐聯又輸 盃賽都輸埋

正確黎講3球
單刀, 3打1 傳中傳唔到
最後空門, 笑死

信馬會

唔知3.5b d苦主係邊

聽晚蛆又係1.7 2.02

仆街派8皮
頹爆

抵死啦巴狗，控球撚狗呀啦！

芝加哥高熱火焰

刷角未啊 兩隊垃圾

芝加哥火焰入呀

12m轉罰球

火焰上呀

大家睇清楚係罰球

無咁易

12碼炸完對家了

點買好

呢場美職 點解咁快2.5/3盤

球証吹走埋12碼，點入波

Hi 各位 賭都訓左

到

On9 疤點撚輸

和都和唔到

芝加快goal

垃圾 仲讓人咁多

撐 快入一球開哂上盤大波大家開心

NYC入多粒收全格

6:00有冇人買

半2全2

火焰求下你入

成個凌晨得亞軍同拜仁係上盤

唔齊腳有攻勢但無蘇9

芝加哥入啦

場波停多過踢 上盤又jump

入呀火焰

-3角

火焰絕殺吧

火焰比啲火黎睇下

奇蹟角大是夢嗎

主隊絕殺啦

補幾

5

唔好半2全2啦

巴甲第二讓第十九半一
咩料

受讓

兩隊賤種玩半2全2

半格

屌你老母下盤日

往績佔優，盃賽勁抽

兩隊下半好似冇撚射正過

平半我會買
半一 唔敢

就買上盤 你老母

12碼都黑鳩埋啦

場波咩事

劇本和

屌你明尼路比人禁屌

主隊禁屌 冇啦冇啦

咁廢讓人半一 一定收到內幕料

美國波真係假到出面喎

60分鐘美職開個2.5/3盤 莊家已經收到風no goal

有冇水

明尼路仲未起過腳

就快比人屌穿

唔想今日全針

明尼比人禁屌到

俾人禁住嚟屌 好難入喎

明尼路擅長防反 來吧

仆街
馬會重心 客勝

甘美奧今季聯賽先後主場不敵山度士及富明尼斯，合共失掉7球，可見防線相當不堪一擊。明尼路目前正值佳態，聯賽作客亦取得全勝。此消彼長下，明尼路客勝值得捧場。

但馬會歐主勝抽最撚多水 ....

香港狗會

但佢琴晚比d推介好多都中

重心客勝 咁高水
實誘唔少阿叔買

甘美澳入波未

客fg 先得唔得

明尼路守和得架啦

明尼路

屌你 有聲

禁屌唔入比人入 好無

笑撚左

甘美奧單刷8c

36分鐘俾人射17次
2分鐘多d就射到1次

試下客FG先 得唔得啊

半客得5得牙

40分鐘17射 8c cls

一球都冇先係最出奇

成面都係

唔知以為榜首禁住榜尾黎砌

甘美奧禁屌禁到
全大開得未

半主都好似實食冇癡牙咁款

1 like = 1 respect

頂住啊！！！

買左客fg係咪要驗腦

明尼防反 1球到尾完啦 好嗎

好 44入波 0-1 90分鐘都係0-1

驚西咩 一球都冇

goal!!!

10

笑到仆街

全大-2 快!!!!!!!!!!!!!!!!

真
好撚應景

40分鐘 9c 18射 90分鐘=？

1球姐 比d信心

呢個真係好撚好笑

射左18次頂唔住虛脫啦
入多球開個全格

2.5b gogogo

試下半場追和

我個半和阿

炸？

主12m..

?

做乜尻 入左4分鐘又炸？

屌你老母？

有冇人睇緊場波?

炸完再12m 再炒

射失點球

假𨶙到

天遊明尼路

逼害全大

屌 客fg重燃希望？

假波woooo 下盤gel

老母臭閪擺到明係假波，特登射失

專登射失😂😂😂😂😂

發生咩事？

嘩好能假呀🤦🏼‍♂️

再推番上黎 頂一頂

角球>禁區客手球 比主射入 > var 12m 條傻鳩直射出柱邊

點樣

推到完場

睇vr 判咗十二碼 ，射失

少林功夫隊加油

唔係入左咩

美職主場真係大撚哂，朗尼紅牛都受讓，仲要係辛辛那堤

假撚到

今場係咪要明尼路俾人射足40球

下 客手球都要var ?
之前唔知歐聯定歐霸都係咁
但入撚左波 冇人理

假撚到喊

上次多倫多打dc

又中假球屌

咁你知乜料啦 上面var房收到call要唔入呀

照計客手球完比主補射 仲入埋
唔應該吹

辛辛主場王

射門39.5b

半場10C 19腳...
明尼路...
唔知我仲頂唔頂得住.jpg

好似得1場左右

狗會無盤

睇黎係頂唔住

半場單邊10c 主隊係咪有個球員長企係開角球位等

至於嗰球有結論啦

個球證同上面講：「入左喎點算啊大佬係咪冇錢收？」
上面嗰班莊家：「唔撚驚，慢慢行去睇var。整個十二碼，主隊識做架啦」
結果係點大家睇到

點撚解入左可以吹番出黎再比12碼咁on9?屌你西

我都係主fg

呢排南美穩定假

呢場有啲似當年世界盃蘇9搵隻手拍返個波出黎個場,12碼又係炒

屌咁應該直紅啦 仆街

YES

我知,但個球係入緊架啦！
但呢球就直頭入撚埋吹返轉頭

好一個殺半主

88

3日後打南球杯32強 好多副選

要嚟嘅始終要嚟10

最撚嬲係琴日華拉倫加.. 真係中撚晒假波..

呢個先係讓半一嘅重點

上面好似傾緊點樣炸左去

係嘅話球證唔洗行出球場

好撚廢WO..我有盤買但唔多想買呢場..

咪又係一樣

不如 試下比個12m 明尼

..你number 同我咁撚似屌無聊禁見到

7:30 朗隊又受讓有冇人買

伏

頭批會員？

如果讓平半我一定買 屌平手有D老尷
mls主場係咪都讓波

maybe 咁岩見到咁搞笑 差111

伐木者無踢過主場嘅

踢埋呢場 連10幾場主場

點解咁

傻尻賽程 上年朗隊隊波都係咁

費城半大

逼害半主 47 1-0。

驚朗隊突然上身

華盛角大點睇

200%嘅波

費城呢

甘美奧比多球OK?

300%

240%嘅波

9點 急流對機員 廢鬥廢

華盛11.5b、費城9.5b有冇同路

有

祝羊

好多巴打買左角大？ 入完波即刻無矖角

查爾頓對新特蘭點睇
氣勢上好似查會好啲
但牌面上新特蘭好啲
諗住買查贏
成3倍

準備2比0

角大

大波啦

感謝主 差一個，有機了

利申 發緊夢

咩位入刷到11個先入咁癲

明尼路追和ok?

74分鐘3個角，主隊係咁打去後面

刷啊華盛

刷爆佢

明尼路追和快

9.5s@2.01

朗隊唔刷

屌比多球啦.. 嬴就得半格 輸個D就輸撚晒

肯刷未啊你老母

半一詩？

白帽2:0 達拉斯

準備絕殺

屌真係on9..

達拉斯係咪咁廢呀吊

DC 1c 都冇 點叫

有冇可能追和？

溫哥華白帽 半主想gel了
甘美奧全大針了

屌打全場得一球半格 屌你西

窄啦 垃圾賽前要讓達拉斯半球 半場都穿晒盤

華盛頓聯隊goal未

1:1未啊

辛辛那提禁屌

算啦無2比0算好

1-1 仲有幾十秒 快

就係呢個角球反擊 追和！

比你嚇死

輸既前奏

角大點補

1c

1:0 ft

即場通常角大

買左呢場上盤都幾嬲
點解唔全格比啲下盤教訓唔好咁貪心

費城4c
dc 1c

朗隊呢場又唔刷 咁撚難捉。。。

屌上盤入波未。。

DC 角大24 早知要綠帽好過

24分鍾得個1c

美國職業0-0聯賽

跟左依度DC 角大 中伏

00cls

半2全10

高路高路1!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

7:30又全部妹波，輸晒

我買嘅係朗尼

費城聯 １２m var

紅牛C 仲多過DC 點叫角大

no 12m

0-1 波特蘭伐木者

dc。2c

上盤

0:1

朗尼隊成撚日猜後，買大波絕望

Same

波特蘭伐木者 fg 收錢
華盛頓聯隊fg

波POST好靜

8.5b?

針晒

唔洗訓咩dllm

跑馬 個個訓定先

新英倫大波24

sleep is for the weak

廢城cup ok?

快啲入啦

dc 3c

Molamola

Dc無啦啦爆角

-8

係咁猜波

得3c

0：2

8.5b -6

隔離半大

4 la

繼續

買錯 jump 得 仲要重注

廢城我屌你老母

角球全部 2-2

費城半大goal

破蛋收屍啦比我

5c

伐木作客王真係

DC -6

易到

華盛頓聯隊

10分鐘4角

朗尼隊好似幾個星期都00

半0全3 OK?

刷多d比我半場夾一夾啦

有種廢 叫廢城聯

角大gel得

小辛幾時變到咁勁

6c

8.5b 唔小心偷偷gel左下

7c

屌
明尼 同 伐木 停夠C未

比多c 半7好撚邪

半7 逼害

廢城cup未

買咗半大 1球都無，好撚絕

下半3球啦 唔係就針了 得番注2. 5b

朗尼隊對家咁廢點贏

廢城搞咩

角大定細好

明尼串左廢城

朗尼隊贏啦一係 一球都無，想收返條屍都唔得

8.5

朗尼隊好嘢 連續4場聯賽半0 仆佢個街

0-0 完場

上場半0全3 俾啲爭扎

廢城下半cup la

點解朗尼隊排第4 對隊差唔多包尾會受讓

迪加叫到反cup hoball

明尼對家快cup

主場聯係要俾下面

伐木 -6
明尼 -8

明尼-7

伐木佬咁唔比面

11 12c好完啦。。。。

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園︰18281
社會福利署︰23432255
醫院管理局精神健康專線：24667350
明愛向晴：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

Dc -2開場刷埋佢

急流？ 哥撚作客廢到仆街

DC 8C

比啲心機啊好無

DC

廢城1:2

朗尼隊好似收哂order任人攻咁

快撚D刷 動作很豪華

朗尼隊初盤係咩

費城請反cup

屌丫 買咗受平半

新英倫革命撳屌

唉屌 補個靚飛 12.5s @2.10

假波

我屌 見拜仁6c半場9.5s宜家瞓覺了 瞓醒居然奇跡收錢

新英撚入未

入波未英撚肥朗

有朗尼都比人撳屌 DC

ng客

RC 新英倫革命

Dc fg點睇

0：3, OK?

100% 客ng

快上

廢城4-2 派100

紅左仲勁

角細起風了

LM

all in

對面10個仲刷得

屌 頭先補角細補唔到

無啦啦紅做乜春

個龍門紅牌？？ 有無12m

個app真係好撚柒慢

龍門都紅 咁攪笑

封完盤未

又紅

DC比多3c好嗎

跳船啦

比多4c好了

10 goal

屌你老母紅咗都入波

-2球

咩玩法紅完秒goal

cls

1:0

csl

屌 fg

Csl

屌你假撚到

好彩未買角細

Asw出dc 果然唔洗買

新英撚！

呢鑊真係炒車

var

係咪app出錯 0-1先岩啊

朗尼隊打假有一手，儲夠飛就輸

笑4 比人越紅越勁

之後肯定扮攻攻唔入，上盤

10cccc

冇腳中龍

11c FT OK?

紅左仲勁左

屌多2c比我

費城啲角球冰撚左45分鐘

愈好愈勁！

11-12ok?

角膽11 please